敬老？我又唔識你，你條廢老邊撚度值得我尊敬呀屌你老母，睇過？

啱，敬賢不敬老
唔通你奸淫擄掠我又要敬你老

唔通啲死廢老日日走去叫雞，扔低老婆唔理我又要尊敬你

廢老